%@Titre: Groupe Est -- 2003
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système suivant :
\[\left\{\begin{tabular}{l}
$4x+3y=206$\\
$2x+2y=114$\\
\end{tabular}
\right.
\]
\item Lors d'un spectacle, la famille $A$, composée de 4 adultes et de 3 enfants, a payé 206~\si{\EuRo}.

Pour le même spectacle, la famille $B$, composée de 2 adultes et de 2 enfants, a payé 114~\si{\EuRo}.

Combien paiera la famille $C$, sachant qu'elle est composée de 3 adultes et de 2 enfants ?
\end{myenumerate}